飛天南係差佬？

正皮：青永屍係咪on9架
負皮：警黑合作可恥

唔明講乜鳩

佢老婆係。佢本人應該只係小混混

飛天南係差佬

我都唔知
但我著左制服冇得唔救佢

因為黑社會編左入警隊體制?

墳總知音

警黑通姦